6wing:是自己口不擇言 有可能短期內開記者道歉

有朋友話睇佢私人ig 見到

呢招高呀
荷蘭叻受又唔係，唔受又唔係
受唔受都證明佢小器到仆街

又大隻講 圖又冇張
不過某班連登仔咁撚豬 等陣就俾樓主帶到風向架啦

over左啦

鳩少陣啦

係咩
我契弟琴晚見到陸永由將軍澳跪返屋企

冇睇，發生乜事？

可能封殺

想知叻哥有無報警

係後台SAY哂SOR啦, 叻哥都原諒左佢 好小事

聴講叻哥同620傾好

發生咩事

講咗句類似「你既謙虛都幾囂張」就要開記者會道歉，荷蘭叻份人西姐，唔係無腦呀嘛，點會要個後輩因為一句說話而公開道歉，就算佢真係嬲，會唔會為咗啖氣搞到自己咁小家

Li登仔個個都見到6wing俾叻哥篤住個頭

其實tvb打手開post學支那炒作

點知冇個識棍波

真係開記招先算啦

最後call 左gogovan 就算